等唔撚到星期六喇 光復元朗聽日就要做

人地光明正大警黑合作
仲點撚樣忍呀?
成立民間自衛隊反擊啦
香港警察已經冇撚用喇
有事直接call 消防同民衛
仲有何妖條仆街一撚定要死

我都忍唔撚到，但星期六會最多人黎

28/7 元朗反黑遊行（廣傳）

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

嬲撚到訓唔到

［緊急］向警方舉報何君堯

乜都做齊佢 兄弟加油

不停睇緊新聞

對上一次睇新早睇到咁撚嬲
係菲律賓人質事件
今次真心嬲到仆街

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

係去都去元朗啦屌你咩

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

應該乘勢成立民間自衛隊

推呀

獨立 自決

睇撚左4個幾鐘 不停loop新聞

仲遊行